警察不費一兵一卒成功保住機場運作

恭喜新二哥戰術成功了
亦多謝一眾散水撚協助香港警察維持機場治安

放幾張相、係咁放流料就嚇走人

我係狗仔真係恥笑你班散水撚
講到明攬炒

推

停左d航班假架？

散水黨再次成功

示威者不費一兵一卒成功癱瘓機場運作

佢一出動 就一定有一爆頭 有人俾人拉

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

食屎啦 依加義士安危最重要 咪撚帶風

機場live

停哂航班都叫正常運作？

你錯喇

係勞民傷財地保住機場運作一日咁多

咁多班機取消都叫保住機場運作？

機場運作停6-8個鐘
AA會俾人屌到反艇

好多警mon post
記住佢只可以肚估估去確保係咪所有旅客已撤離
佢地暫時唔夠膽一棍扑落個美國公民度
push

國泰地勤都走哂，仲話保住運作

佢都取撚消哂今日機你同我講佢正常運作，一係弱智一係三毛

咁都叫停哂航班？

你地一走航空即刻重新升降

我都未見過咁多人坐機鐵走，代港鐵多謝班柒頭示威者，又要入又要驚

機管局表示，受機場集會影響，
除了已完成航班登機程序的離港航班，和正前往香港的抵港航班外，
其餘今日所有航班全部取消，所有登機服務即時暫停。

譚耀宗：「誤中」眼睛不足為奇

停哂航班都叫維持到運作

散水撚

咪係
當打左幾個鐘風
以機場同航空公司能力好快處理到啦

目標達成就唔好搵機會送頭

遍地開花以眼還眼！

D人唔走 咪繼續停哂航班 跟住出動爆頭
係咪一定要有人俾人拉 俾人打先至係達成目的？

有旅客未走 所以唔出手 唔係唔會出手

到佢包圍先走 點走? 今日提早左兩個鐘都未走到

後果可想而知

加上種種證據顯示極不尋常
1. 停升降
2.機場職員提早走 打八號唔會啦屌
3.好撚多換衫黑鬼 可以做棄卒變清場借口

逆向思維 咁撚多留守撚

睇怕都係擊處對家痛處 谷到行又射唔出 唯有打下嘴炮

香港唔配有革命

同意

係要守住比人拉曬跟住又話下次出去

fuck ya 差佬重裝上陣 心急如焚

連登傳統 夠鐘就叫人散

成個連登啲清場撚散水撚大部份都係P牌

停撚哂仲想點?

點睇都係集會人士不費一兵一卒令航班取消
唔係要佢一班都無得升降先叫成功嫁嗎

自己開機場app睇下啦
全部6點後起飛嘅機都cancel晒
而家淨番嘅都係一早飛緊返香港嘅機

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

散水撚: 目的達成 階段性勝利 走啦走啦
屌你老母咁多年都仲未醒
講咁耐現場決定
結果成個熱門都係叫人走

旅客唔會滯留機場？轉機個班個個都即時搵到酒店？

成班散水軍師，以為自己好醒得自己諗到

廢就廢啦，仲要死撐

坐半日廢左香港機場
仲想點

離港取消曬

而家咪攬炒左囉！都已經癱瘓左機場你仲想點？成班手足留係機場自high然後等比狗圍剿？

拉乜撚？

咁又點？ 想用激將法 收檔啦 你老母個hi

On9
傷亡仲唔撚夠多？
依家政府有咩做唔出？
撤左唔撚可以再佔既？
有人出左事你過意得去？

日日去個幾鐘就散

散散下政府就會讓步

日日打風？ 你叫啲差佬喺機場訓啦 藍衫OT 老婆3P

保持機場運作？我係大阪晚機返，今晚訓機場

樓主肯定係鬼。叫人留低⋯⋯已經取消咗咁多航班啦！

散水撚食屎啦

佢調L左咁多人入去，航班又取消曬，機場都叫正常運作？一定要開波先叫做到野？ 算啦，由佢沉

航班停哂叫保住？
係咪無人比你d狗打想叫人番去呀

我俾你留，你想留幾耐？
已經令到今日起飛嘅機cancel
你冒住不惜一班手足俾人捉都要留嘅理由，目的係咩？

由個post沉

唔係話現場決定咩

你估話開就開？
唔洗提早通知返d客？

唔會升得切。

啲staff走左大半啦

每次都比班狗成功製造白色恐怖

嚇到班市民要行出去東涌
多謝P牌

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

所有人安全先最重要 目標達成 be water

假熄燈圖都整埋
點解要p圖自己諗
恭喜又食一次白色恐怖，人人自我恐慌

咩回復正常，今晚十二點前都唔正常

跟住聽日要處理今日既客 亂多至少一日

Arrival 定 Departure

目標係癱瘓機場，唔係開波，你分清楚

每次行動都可以停哂航班而冇人被捕已經好好

block la
9up黎串人

咁你解釋留係機場嘅作用係咩？

成日話航班停，有冇諗過航班停係怕越夜越多人

無人 等陣或半夜就開返

佢為乜取消晒航班先

我估你真係狗仔

但係禁區入面好多鋪頭全都關曬，AA 打黎叫關門，入面做唔到生意... 算唔算影響到呢？平時打風AA 都唔俾關門

我係機場禁區鋪頭返工的P 牌仔

又話兄弟爬山 現場決定去留
連登就全部叫人走 又話6點清場乜乜乜
而家對家完全唔洗用狗 放下風你地已經自我清場

如果日日都有人接機... 佢地會點?

手足安危最緊要，你屌我我都會照開Po

前線決定 關你撚事咩

好撚恐怖呀 我由4點叫人留 留低安全過散人數
比人集中屌3毛 負評

派晒班狗同狗車入機場都叫不費一兵一卒
停咁多班機都叫保住機場運作

你話現場無狗，航班無取消，剩係啲人自己散水就話啫

放流料果班九成P牌，連仔幾時先肯做野？

機場已經停左
你留黎做乜
不過聽日再黎好過啦

閂哂門旅客連安檢都過唔到都叫冇事?
佢呢招一日半日就得
日日黎睇下d狗可唔可以咁玩?

咁樣講啦，其實經過今次，連登就會有咗免疫力

下次冇咁易吹到風

當教訓啦今次

Be water

你知道你個P牌未甩嫁可？

我就唔信你班散水撚肯日日入黎

尋日先知臥底帶風向，今日幾續幫警察驅散示威者

答你唔到呀仆街
滿意未啊屌你老母

今晚12點再返黎睇post

利申：現場觀望緊情況

你諗下先啦，大家本身想留到幾多點先？依家同個期望係唔係有好大落差？

係呀 樓主快d搵個伙記係機場跳舞先 機場有唒記者 可以睇到直播

咁你想浪費我哋幾多兵卒？

push

改圖 fake news就撚晒全部連登仔

係咪又要手足爆哂頭先可以叫散

又試到你班友，起馬走左大半

停飛+幾單fake news就可以嚇走你地

咪係，多到仆街，一叫人唔好走就比人圍

下次再黎有咩問題

如果日日入會點...

大陸有解放軍
連登有解散軍

聽日再停

我哋已經學叻咗啦戇鳩。唔係下下要出嘢俾人拉呢啲先叫為。目標係不被捕不流血！你係鬼梗係想人哋出啦！

cancel航班=保住機場運作？
你講嘢都幾似啲警察

巔倒黑白

你地的諗法係大家走左唔再返黎
大家的諗法係航班取消完聽日再返黎

散水撚大成功

個廁所正常運作？

Cancel flight都叫保住運作👍🏻

唔拉由得你地繼續佔

機場live，三個source

我哋估到啲狗嘅下一步就唔會有手足俾人拉啦
我個friend而家仲喺邊境坐緊啊

全撚部messages都係轉發 乜撚fc都冇
自己send俾自己都得啦 用下個腦啦 香港人

半夜點都人少架啦，唔駛做唔駛返屋企無仔女無父母咩?就係928又好200萬人上街又好勇武既5/8都好，去到半夜都係得返街坊同少量示威者。

聽日再黎過囉，時間唔好太公開，來日方長

又話連核彈都唔割蓆？ 屌你老母今日目標已達成 唔走留喺到送頭？ 樓主都on99

認同

個人認為 仲有旅客 應該都仲安全 所以要睇實arrival個list

唔緊要，我哋都係安安全全呀。成個機場癱喎，邊個hurt啲

不過聽日又有咁多人接機，會處理到咩

一定好多狗想人留低。

BLOCK 鳩條友la，三毛冚家剷

機場員工都即時放晒工

話人散水撚
實質上你真係狗想捉多d人炸？

唔該各位仲係機場既手足 立 即 散

好多機divert咗
Check in counter用唔到
已經係今日嘅成果，因為目標就係癱瘓機場

點都不割
機場地理環境同埋取消左既航班
優先確保義士安全

入返去la 屌

block得

平時8號波都停飛
唔好打飛機啦

機場去Expo先5蚊
跌都跌咗啦五毛狗

左面cancel哂 其他未知 個風險冒唔冒得起先

啲人下次唔會中計，話之你出解放軍都唔走

條友on9

留低有咩用
最多咪條氣順一下
如果真係有手足因為咁而出事
你過意得去？

咪吹 一路都話飛緊嘅會照落

試下隔幾日就出一次機場睇下點

P牌仔我仲留到言嘅屌!

你班差佬係咪好慶，不斷開貼，人走左，冇得捉女非禮

多人訊號差上唔到網都唔知，證明連遊行都無去過

你咪留低喺現場比狗捉囉。但係你唔會有事喎，因為可能你係臥底。

咪on9，攔住d旅客大巴運走，邊有得你睇

From喎ching
arrival喎

目標係令政府難以處理

吓
乜野保住機場呀?
出境CANCEL喎, 機場放晒工喎
點運作呀, 師兄

同埋呢場仗有排打, 可唔可以唔好下下去到盡

今次散水冇問題呀

我比人話鬼添
但大家問心 果班係四點到六點咁活躍既散水P牌狗
而家做乜失哂蹤

最好係機場班人可以費到佢一兵一卒啦

認同, 呢場一定係長期戰

停咗航班wo。天日上哂各國報纸la。

你講我知點解人地講兩句你就走先啦

停咗咁多班機都話正常運作，收埋自己啦

機場個d消息係職員出

你自己諗下如果大家繼續塞，佢地真係真係出手，閂你網落哂閘你 d 人可以退去邊
閂埋發射站人地做咩你live都開唔到啦
然後到真係打左另一邊又會叫點解要留

機場唔好散!!!
大把人黎緊!!!

航班取消
商店關門
地勤收工

正常運作？

今日群眾已經勝一仗了
佢以快制動，我地就以緩制快，以柔制剛。
只要時間拖得越長，對方便會失去耐性做更多污糟野失更多民心！

你多人到好似晏就咁點樣拉人
由出面拉到入黎咩？

爆頭

你地怕死到咁 2000米外有狗 你都跑撚走左啦

假設一定比人爆頭比人打

你咪撚出街 黑警周街打人

Arrival 有咩問題，唔明
你話開返departure就得人驚啫

老老豆豆
有同事機場接客
根本上唔到網
連登班友叫散定留其實影響唔到佢地

但佢走既原因主要太多鬼就真

岩岩現場返黎
所有機cancel 哂
員工走緊
啲鋪落閘

其實已經做到癱瘓機場效果
再留我都唔知有咩用

我係現場都覺得怪同恐怖
唔好怪班睇緊live既人

有冇巴打收工殺番入機場？

聽日再去咪得囉一定要stay全日㗎咩

咁今日係唔撚係8號波呀？
今日地勤同鋪頭都清哂落閘
打風會唔會呀？

我開post俾人負皮到仆街
好撚心無覺悟就唔好出黎抗爭

係咪一定要比人拉十幾個射幾個tg大家先有感覺叫做到野?

保住 你確定？ 有冇諗過停咗咁多班國際機場會跌幾多名同錢 聽日又停 你又會點睇 做人唔好咁短視 三日停一次人地就唔塭你做航空樞紐

咁你想點？有人被捕先覺得做左野

機場運作？
航班停左唔算
唔

算吧啦 我開po叫人現場決定都被人屌鬼

義士你估 condom? 今日走左
人係到 聽日再去過

話咗cancel就唔會突然間飛返

對唔住，我都有份發假野，但我係關心

任務目的已達成 安全撒退
我地今次都係冇義士被捕嘅情況下收咗機場一日皮

停左好多航班？
打個風都cancel得多過你啦散水撚

善用不推post功能

停哂航班，地勤走哂，仲要放張抵港嘅圖

屌你，你有咩目的

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

問題係你地比人發幾個假消息就帶住走
下次再黎 冇問題 但你唔好講到比個風向帶住走係冇問題
唔該正視下 聽日返黎改左佢 大家兄弟齊上齊落好冇？

笑撚到仆街，本身人多到我行都行唔到，5點半左右開始散到依家同平時機場一樣咁多人。
仲有班on9行出東涌。

成千人中招已散水

癱瘓左喇喎。。。咩保住運作。。

癱瘓機場目的已經達到
經過尋日狗扮示威者，都仲可以冇危機意識？
狗扮示威者搞事即可以話合理清場
buw班急住想清我地場嘅P牌留低撚可以一個一個咁block柒哂佢順勢達到埋呢一個目

點解唔係我地不費一兵一卒癱瘓機埸

屌風向撚真係要教育下，仆街次撚次叫人散水又乜柒be water

日日參觀 日日癱瘓

沒有傷亡下癱瘓機場十二小時

禁區商戶都落閘 安全不是最重要？

屌你機場大遊行呀而家

請善用起底模式

冇返幾個人中槍都唔叫示威呀佢地個標準
屌你老味係機場根本上唔到連登
點樣開po屌散水既人？
好撚明顯佢地由始至終都冇出去
冷氣軍師 食屎啦

係唔係下下要打到頭破血流
幾十人被拉先至成功？

你日日去玩幾粒鐘消佢力唔會仲有用？

啱，呢d唔係成本？

而家入機場

你還在機場嗎？係就等電視見到你！唔好撚走呀！

停飛都叫保住機場運作
你呢啲五毛狗，諗都諗好啲呀
係咪機場開緊燈就代表運作緊？

612中信多唔多人啊？
入面都大把狗啦

總之一句到尾，人在，總有機會鍊爆狗春袋
沈着氣，小心駛得萬年船

係
無覺悟唔好再出黎
抗爭唔係玩
腦都唔用被人fake走

就算真係清場，行路去東涌咪仲危險

坦白講癱一日無用 佢當打日風 希望可以keep到

cut 哂departure 喎.....

收皮啦，又係到分化？ 留咁耐冇意思等比人拉有乜撚野用？

咪痴線啦，刪左咁多條航班，拉唔到人已經被人剷上天花板啦

勿推

覺得想一日就一步登天既係咩諗法？

歷史上有咩階段性勝利可以玩到航班取消？

人地八奇識用二哥角度思考
你哋散水就中計中計中計

日日去機場

冇所謂 機場自出自入 be water 就係要眾散有時

解散軍出征 寸草不生

我唔知有無散水黨吹風啦
但係現場根本收唔到訊號 更莫講話上連登啦
又可以做冷氣軍師屌鳩前線決定真係好
所有航班取消仲唔夠？

p牌被cut acc 前遺言：仲留到言嘅屌！！！

不如睇下連登有幾多個fake news po先屌樓主啦
次次嚇下你地成班走晒

送左英軍走，法軍都走、唔通留係到比德軍殺？

仆街三毛我留意左你好耐，定你係狗，拉唔到人打唔到人嬲嬲豬？

無一位手足受傷或被捕

咩叫不費一兵一卒？難道送頭可以減少警察人數？

咪撚假設啦

黑警而家去緊你屋企射tg 快d走 be water

咪撚戀戰留係屋企 聽日再黎

叫人散既唔怕認自己唔係機場
叫人留果d自己唔撚出咁多data開post?

公道mode:
市民不費一兵一卒迫令機場停止運作

(冇叫你走，自行判斷)

有一就有二，要咁趕做乜?

點解會咁⋯一日有arrival都唔洗驚

認同 咁有力既罷工 點解唔係成功之一

不得不讚黑警高招

連撚住唔停P牌比機會佢地攪亂，我地都冇辦法了

外面對峙警犬，返到嚟又要對付P牌，心真係好攰

On9港豬，幾時萬里長征

純靜坐又有乜好怕呢其實，「純靜坐，係機場放Tg?」「焗死全部人唔俾走？」佢有咁既膽量既話，場運動完結左好耐喇

觀察到散水post特別多p牌互推
可以連住十幾個都係p牌
大家留意下

店舖閂門 員工放工
你仲話安全？
邊撚度安全？

blocked

屌你老母 我唔撚係P牌
開個post叫人散
講撚到明無得face check
根本唔撚知目標達成做乜仲要留係個到
又唔係打又唔係殺
好啦 收到風話6點清
咁咪照post上黎叫大家睇住 通知下人
轉個頭6點班狗未清
個個上水屌哂我老母話我散水撚
6點前又唔撚留？
有人留言質疑我都覆撚哂話fc唔到 自己衡量
依家理撚得佢6點7點8點定9點
幾點清 在場既人都一定走唔甩
屌撚哂你地班仆街5毛撚
叫我地啲人留低有乜鳩居心
繼續啦臭系

寧可信其有 你點知啲狗會做咩
唔通真係要出咗事 有手足受傷比人拉先叫散得啱？

唔係要對峙食TG比人打先叫做到野

屌晒班散水撚，鳩up就叻，未撚fc既野就擺上來自製恐慌

為保機場 目的梗係壓止示威動亂啦

商店閂晒
6-2長途機同red eye起飛最旺嘅時段cancel晒
仲想點

On9, arrival嗰啲要同外國溝通，唔係話cancel就即刻cancel到

走定唔走, 自己決定

自己上網睇啦，獨立思考，唔好成日人心惶惶，上個禮拜成堆勇武退場/見好就收既言論已經害左好多人

p牌狗再次死全家

要留 要走
大家各自爬山

你明唔明非法集會

既然效果一樣
散既成本點都低過留啦
你留有咩用先？有冇人答到？

下次帶定帳篷去留守

你覺得冇旅客佢會唔夠膽係機場放催淚彈啊？以前我都唔信，經過呢兩個月我覺得好有可能

留到夜既俾閪警打到仆街又問人點解唔散點解戀戰 依家冇人傷目的達成走左又話散水撚 其實想點

依句講得啱！

P牌無得評分，幫推

現在會自己決定幾時走啦，成堆人出黎放假消息叫人散水咩居心呀？散播完恐慌等人散晒水咪可以快手開返機場囉。係咁散播恐慌下次仲叫到成萬人出黎呀？ 下次得一千幾百嗰陣咪唔會有人（鬼）叫散水囉，因為根本癱瘓唔到機場

繼續狼來了其實冇乜意思
我話唔會 你話會 大家嘈黎有乜意思？
事實係你地比啲假消息誤導
改張圖就恐慌
我唔會批評你 你有你既道理 你都要顧安全
但唔好講到比個風帶住走係正常 好冇？

on9仔抽水都醒少少啦
今日擺明係和理非向外國宣傳，真係革命嘅話就會係以最少代價令敵人見血，唔會喺機場舉牌。

機場班次改做delay呀，被人伏喇

奬他人志氣者，一律負皮，block，唔推

成功增加事件比外國參考文獻

航班取消影響到d乜？

差佬？ 行行企企搵班mon po狗就搞掂曬你地

叫埋地勤收工，想點即刻回復運作

席已割

做差佬真是易，開下post帶下風向又撚走一班人

連和理非主場都咁，嚇一嚇就走，真是無言

係

無航班都叫恢復運作

取消左就係取消
d空姐已經轉哂duty
唔會有人返到工

今日屌完咁多散水黨，中計黨
聽日繼續兄弟爬山好唔好！！講左咩呀，核彈都唔割呀！！！

Arrival

依家仲可以識朋友去食飯，團結起來

航班都取消曬啦
若果聽日返嚟咁又點啦

因為唔想有人傷囉
仲睇唔夠呀？
如果下次叫唔返呢個人數出黎就係大家既問題
同叫唔叫散水根本冇關係

停左既航班係假？
旗手入機場又係假？

貨機升降唔到先係最大弱點

得啦垃圾 返狗籠啦

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

又有人想借和理非集會搞流血革命

好犀利啵 咁多人逼停咗半日航班升降

點入呢啲tg gp?信連登真係死得btw喺現場資訊都唔流通

咁你想點？

散都要用下腦啦，大把抵港客機無取消

如果咁樣，抗爭黎做乜，返屋企訓教好過啦

做好文宣，散左，他日會凝聚更大力量
睇路啦，小狗

真係唔明停晒運作點解仲要戀戰？
係米要關機場先叫成功
其實要佢停航班都已經好攞命
知唔知除咗左客運其實仲有物流架

毅進仔唔識英文呀
你講中文啦

重現2014 風彩

取消航班都叫保住運作?

今日航班取消灑 至少癱瘓機場的目的達到左

勁多叫人走唔好留

屌又係p牌風向燃。因為目的已達到，同埋最重要係唔想有手足比你呢班臥底捉啊

今舖真係輸咗比P牌了，四點成班一齊出Post成功帶到風向

各有各諗法，大家自己決定要做d 乜
兄弟爬山

打風唔會成日打
唔俾狗捉就可以成日去

咁departure cancel左又當冇野？
地勤鋪頭收哂又當冇野？
下下非黑即白
係咪一定要有血先叫做到野？

我無野講

連尼住禁止收新會員啦

721811

兄弟爬山，各有各做
不分化，不割䉀

Be water?

Be pussy 就有你班垃圾份

香港特色 散步革命

唔好激嬲老共

用愛感化老共

黑警都係人

你班垃圾真係影撚衰革命呢2隻字

日日叫人散水撚
咁你係邊撚度上緊網呀？
仲唔出發去機場？

咁唔算影響運作咩?

到時候唔撚走跟住比人拉晒同一班人又會走出黎屌人做乜唔走
你話有arrival, 你點阻止佢降落？你霸跑道？

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

多謝散水撚

咁點呀？代表我唔可以講野？

全世界食完飯返入機場

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

話唔定帶頭嘅幾個黑衣人就係黑狗扮

而家唔走係咪要係機場過夜先，所有航班都停左你留係到仲可以爭取多到d乜? be water my friend

以黑警現時既態度 佢地唔怕你地留
已經令航班停左目的達成 所以散都岩
但真係交比現場自己決定 但小心有鬼帶風向
邊個係鬼現場點都清楚過班冷氣軍師

1)依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

2)所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

3)最重要一點，舉旗先走，機場得一條路點走?

4)你地知唔知未抵港航班可以轉飛其他機?

5)戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

6)走左唔影響5大訴求，比警察係機場困獸拉，點5大訴求?

7)冇gear留係度比人拉?

Well done

之前網絡上唔到，現場和理非緊係驚，無計。依家機場上到網，又有記者網上直播，起碼都叫做有些許保障。依一刻講咩都無用，想留既會留，想走既會走。睇下過左今日會係咩情況再反思過

不分化，不篤灰，不割席。大家個目標不變，五大訴求，缺一不可

已經停左
你留到今晚都係停半日

好回覆人手置頂

示威者不折一兵一辛安全回家

連仔封P 牌冇得出po, 喺度回啦唯有

今日癱瘓機場事件
3 點前好多人仲諗緊收工入去支援

政府出招 黑警佈防
預告禁飛 疏散機場員工
故意開記招分散市民記者注意
放風預告清場

結果係點大家睇到
手足再一次為去留互屌
互相捉鬼 屌散水黨

諗下政府呢招根本公字都贏
公：示威者散 內部分化 屌散水黨累事
字：示威者留 清場 搜捕 屌主張留守嘅係鬼

希望手足衡量去留得失
以不送頭 不讓手足落單為原則

全部商舖關閉咁叫咩保住運作

說好的不分化呢

講得有道理

唔識分5毛定傻西，但我block你

咁以後唔撚出啦
每次和理非有集會就話班狗咩都做得出就散
自己叫停自己
咁撚難得先谷到怒氣入去
好難有下一次咁多人咁有決心

Arrival呀傻鳩

今晚departure嘅貨機好似都停哂

勇武，就話無用
佔機場，就話危險，戀戰，有階段性勝利
咁我問返你，停半日運作有咩用？我諗林鄭頂盡出篇新聞稿譴責咋，佢本人都未會行出黎呀
佔機場已經好和理非，點解唔做？正式癱喚機場，令所有航班不能升降，直至佢再次回應訴求為止

目標已達成 留嚟做乜
返去早啲訓聽日再嚟過啦

咪撚傻啦，你有無諗過班狗借証開post?

我有朋友做機場仲未走呀

未上機嘅航班都取消左
點正常運作呀

如果日日都好似咁停大半日
你都咪話唔傷
政府一星內就會跪低, 或武力清場
效果幾好, 不過要長 keep
大半日真係無用

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

我地去機場係想航班取消?

最好笑係 d人4點就開始走 人地咩都唔洗做

其實話人散水撚既 你可能唔係機場做野唔知咩情況 但我可以話你知 班狗其實已經入哂機場等做野 裝甲車都黎埋 圖我唔方便放 但具體位置佢地既基地係DHL倉個邊stand by緊 同埋你又有咩黎證明你仲係現場?

係咪要被人拉曬先叫成功?
全數撒退就失敗?

其實話人散水撚既 你可能唔係機場做野唔知咩情況 但我可以話你知 班狗其實已經入哂機場等做野 裝甲車都黎埋 圖我唔方便放 但具體位置佢地既基地係DHL倉個邊stand by緊

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

D Staff都收哂工喎.
冇地勤, 櫃檯, 點樣即刻重新升降? 玩咩?

Push

唔好再屌啦
諗下之後對策
經過琴日有邊個會唔驚
人命黎架
不分化不割蓆不篤灰

如果航班正常咪衝返入去囉

你系要系旅客走曬之前走，就正正佢唔敢惹其他國家，佢亦唔肯定有幾多其他國家既人系度，所以先無郁你咋
做人做事，居安思危，居危更要思危，知無

Agree

啲人今日真係好嬲先岀曬嚟
聽日呢 後日呢
冇咁嬲啦喎 咪唔岀囉

一鼓作氣呀

機場真係最後戰地 政府已經唔驚係區到放彈開槍 機場好在有其他國家遊客 佢唔會夠膽亂黎
如果機場大家都驚 香港已經冇地方可以再搞

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

第一日見裝甲車？

天水圍3架重裝甲車+30部大狗車standby全日啦

大驚少怪

唔想有人傷坐屋企最安全。真係有危險叫有走好正常，但唔係忽然成埋post係咁放假消息叫人走囉，咩居心自己諗啦。

都未開返

推你

咁公道d講 離港機好多取消左

psuhhh

巴打心水清

長期留喺同一個地方唔代表就會 KEEP 住嬲

我屌哂你班散水撚呀

圖唔方便放就行撚開啦
鳩噏有邊個唔識？

開幾個散水post.連登仔驚撚到以為 機場8964

安全最緊要 咪聽日再黎
點知係咪見少人先唔清場
等真係清 有手足俾人拉就遲

傻左呀
第一 比你霸到機場 到冇晒遊客 真正冇離港抵港航班存在 你估會發生咩事 到時先走會唔會太遲

第二 霸機場連軍政府都要就範 係呀 但人地全民勇武 而家機場大部分和理非 裝備都冇 比你留守到你想點打

第三 機場一多人訊號就差 又室內 記者直唔直播到保唔保護到大家

第四 點解雨傘運動會失敗 點解會比班狗強制清到場 好多人留守架wo？ 好簡單 武力唔夠人黎

老實講而家呢一刻 只要上面任何一點解決唔到 都唔應該死守 到全民武裝既一日 真真正正重演清末事件 到時你想點留都得

又話唔重覆14年要不佔領on9

[緊急分析]法！不！責！眾！

懷疑樓主狗黎 係咁開post叫人留 人地前線決定散咪散囉 拉左你負責？ 同自己交代就夠啦 使唔使俾你指揮呀

取消晒航班啦，幾時有保住機場運作呀？

和理非居多 佢哋好易信哂所有消息
再入去咪帶定gear 唔係去衝 係用嚟保護自己

成個機場停左，對家有咩咁9興?
今次令到佢停左個機場，係我地贏!

今天已經成功了 已經cancel 咗好多班機
外國媒體已經報了
再留守 會增加前線被拉的風險
班狗已經拉咗600個前線
再加上拉入禁區班狗做乜都不知
個risk Take 唔過
Be water
與其今天留守 不如日日去一次 令機場長期運作不到唔係仲好？

唔識英文唔好衝出來柒

話停機鐵個條撚屌就係用呢招呃到班市民要行出東涌

departure cancel咗唔可以無啦啦話起返飛，你估巴士呀？

港警察或成最大贏家

Agger

現場仲有班人揸哂牌話冇巴士冇的士走
但係另一邊就一車車人搭巴士走

到你比人射爆眼個陣再講大驚少怪啦67 今日要做既意義已經做到 唔該唔好再制造更多機會令到人受傷 同埋唔好得個講字 連你今日有冇份黎過你都證明唔到 收收皮先

其實頭先連撚左咁撚多版又唔見你班冷氣撚出來講野 依家走撚曬又屌柒人

不割蓆 不譴責
兄弟爬山 各有各做

你幾多個帖叫人衝既

係冇手足被捕下癱瘓機場

濫捕

你要留低，無人唔俾ge，兄弟爬山。
不過大家要走，你又想同和理非割？

日日要佢停半日都死。
Be water.

你先係最大隻鬼

departure cancel哂

今日試咗水温，調整下佔機場策略，要放大效果，應該由星期六早上開始佔，當機管局宣布所有出發航班取消，就可以收工，然後星期日早上重覆一次，然後一年52星期佔104日，再等長假例如農曆新年，復活，聖誕一口氣4日以上。咁機場會關閉3份之1的日子，而沒有義士被捕。

呢啲先叫“唔散水”。

散水既人就真係累死人

cancel左一堆機然後話無影響機場運作
同黑警話葵涌站冇用tg有咩分別

班散水鬼叫走晒班人 依家先話保護義士安危 收撚皮啦

我都係咁講。

寧願柒一次，最少保住平安。機場日日開，你驚冇飛機睇咩。

咁你都要諗清楚去機場嘅目的先得架
你話要癱瘓機場，佢已經取消今日嘅機
你話要向遊客宣傳五大訴求，都已經得返好少旅客
咁成班人留係到做乜？你係咪有足夠武力等狗黎到反咬佢地一口？有嘅樂意睇到
如果唔係點解唔聽日再去機場，每日都整到佢癱瘓？

effective到聽日8點啊
仲未計打亂航空公司飛機人手調動

手足，如果你唔係鬼，冷靜d聽下你口中既散水撚講啦
大家同路人，開埋呢d發脾氣post有咩用

咪再入返去，冇衝突

有成萬人
驚就返屋企咪撚發夢啦

航班停左，無必要送頭，目的算成功，等佢記招拆

721
811

一直都喺現場叫人唔好走

唔散，到真係出事，你就真係死啦

對，明天可再玩過，今日已經成功，唔想再有義士傷亡

親人由日本返香港班機都取消咗，走人下次再嚟過啦

不推文回覆

無事又屌 拉人又話要快d走 明明機管局cancel好多航班 連登唔係大台 現場覺得安全咪留攞
你覺得有危險咪走

停左咁耐先開返唔通真係無影響？

大家目標唔同，有人班人想拆左個機場先叫成功，有班係令機場運作唔到係成功。
大家無抵觸，你想拆可以今晚拆。 不過拆幾張櫈就無意思，要拆指揮中心，電腦系統。

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

復飛係正常
阻到部份飛機升降已經成功將訊息帶到國際
不被捕不流血本身就係抗爭者贏
死黑警咪撚調轉d野黎講

睇直播一大堆人無裝備，無裝老弱婦孺叫佢地走先啦。你勇你事，咪累埋d弱弱和理非

從來都無廢過一兵一卒就捉幾百人

機場員工走
有黑警拎全旗
你敢講真係冇危險？

樓豬一係三毛一係分化撚，希望連仔立即del哂p牌account/唔比p牌開主題帶風向，我自己係都咁話。

今日肯定係大屠殺，值博低，大家忍一忍，好似釣魚咁，唔好令救護女仔白傷，留住條命先

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

不得不講依兩日對家好高章
琴日臥底現身十面埋伏
今日斷網流言四面楚歌
就係想我地內部分化混亂截斷流水社運
去留已經成為可以被對家操作嘅偽命題

停晒航班仲留守黎做乜先，你答唔答到？

彈出彈入打我呀笨

究竟有幾多人明呢句既精髓 你彈入唔走 佢就名正言順打鳩你 但你彈出左佢追你唔到 咁佢可以打乜

咁當然如果你係雷神 咁緊係打死都彈入就直接留 因為冇人打得死你

每日出一次，等如日日打8號，佢真係正常運作？

收皮啦
平時係邊個狗站返工啊垃圾狗

咪傻，你唔係以為得一套無後備？實有off site backup

奇怪
如果無人走 警方真係清場
你地會話前線唔識諗 唔識be water
宜家走曬 警方無需要清場
所以就係大家比人fake走？就係示威者柒頭？
唔係每次抗爭都要有人流血
唔係每次出黎都一定要衝
去機場 係去癱瘓 唔係打交 你有無gear?

唔好再po嗰張arrival既相混淆視聽
arrival係無停 無錯
但係幾十分鐘先一班長途機
中間時間已經夠警方捉曬你班聰明既留守既人
係咪想有手足比人拉先覺得有達成抗爭既諗法？

agger

又分化？
原來你要啲前線日日勇武，你自己就吹住冷氣玩鍵盤，俾人抖下得唔得？用下腦啦⋯⋯今日已經成為國際新聞喇

咪係留咪又係咁

達到左目的就要be water
啲人散啲狗咪唔出黎囉
班狗無性 我地搵人命黎博啲咩？
俾你留通宵咁又點 個機場已經冇晒人
贏到啲咩？

arrival既時間 唔係departure

真作假時假亦真，假作真時真亦假

佢下次就會利用你地今次嘅心態 覺得係假嘅

我希望各位把去定留比留前線分析

我地可以提供資料 但唔好誤判

今日輸咗比佢地唔緊要 仲有一日我地會蠃番番嚟

而且我地已經知道啲狗會咁玩

唔好氣餒 下次再努力過

留得青山在

其實嚟得機場啲人都expect係和理非，驚有咩問題？

係，要的是持續性，令佢地體力精神爆煲，義士優勢是人多，應好好利用優點

重新降咋，升cancel晒

今日一半一半啦
聽地要揾班popo入去搞1輪都係真既
手足1個都唔想少
班狗咬人唔洗本

示威者不費一兵一卒令航班取消
今日冇一個義士比黑警扣留同拘捕
係邊個贏？
戀戰狗開始傻傻地

啲機取消哂都可以話保住機場運作?

飛緊硬係照落
咁無得離港已經玩完

今日嘅航班恢複緊啦
有機降落就有旅客
要攪炒呀大佬
夠膽係機場用過份武力就有機會比其他國家發出黑色旅遊警示
難保聽日會有番咁多人

圖都冇張咁你講撚晒啦 on99
fact check??? 唔方便？？食屎啦

安全咁緊要既 以後唔好出嚟發夢啦 留係屋企打飛機啦

唔好太貪心一步到位啦，對付謠言都要儲下exp

有外人可以去到果個area 已經唔係backup 的問題

戇鳩仔，呢個係到港航班資料，不嬲都講過最後一班到港航班係20:44 ，即係最右下角嘅航班，又玩分化？

今日目的已達到
聽日再入去接個frd 機先

現場有大量唔想受傷或受驚的和理非，你唔好拎佢地黎較飛，宜家唔係出黎勇武，覺得危險就要散有咩問題，你可以繼續留，但唔好質疑人地要走，重申一次今日唔好勇武，只係和理非集會，有咩事會傷好多人

連機場職員都要撤的時候，有義務呼籲唔想受傷的人先行離開

我唔係鬼 但見到前線完全抵抗唔到比人捉晒 好心痛

唔想再多幾百人有事 老實講你幾萬人係機場 佢唔會捉得晒 但佢捉前面果幾百個 後面果幾萬個冇人保到佢地 因為武力差距

係呢個武力差距下 除左彈出彈入我諗唔到可以點玩

我亦知好多散水撚講野好撚分化 我都唔知可以點

但老實講我只係比建議 現場人留定走我冇權決定

我亦相信大家有獨立思考

分化撚

好多調頭 or divert
多數落嗰啲係美國機 or 貨機

好撚簡單 保持合理壞疑

飛緊緊係照落
仲有d轉去台北/曼谷落
離港航班取消左
就算要復甦都要等
我唔覺得散有咩問題
到時真係大搜捕又有班人話 叫左你地走架啦 又戀戰

Sorry有d誤會 我上面個回覆係想叫樓主聽一聽你講
認同你諗法，手足一個不能少

換過個諗法
我哋一個手足都冇俾人拉過就癱瘓左機場

自己睇下仲有幾多到港

啱啱先睇到恢復緊
如果係咁就應該安全可以留
頭先根據當時嘅資訊係取消先決定走
如果佢恢復咪再返入機場
咁樣先叫做be water

想知道呢啲時候助長他人威風係咩心態

邊個講你聽唔撤 在場嘅人可以安然無恙
馬後炮係人都做到
但呢啲時候發悔氣壞士氣
咪一樣令警察不費一兵一卒達成分化目的
講左唔割就唔割

馬後炮

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

真
個個都事後孔明 而家平平安安散哂水 就吊呢吊路
如果真係無走到又比人捉左/受傷 你咪又係得個望字
都知警察都癲哂, 有乜做唔出, 咁都仲要博?
真心唔明而家係到吊人散水果班有乜野企圖

Diu
無事就話啫
有事又點？

大不了去過
唔需硬頸

一個星期玩一次都夠

1）佔領機場，正式啟動。無限期癱瘓機場運作
2）警察有動靜未？你叫得郁人散水，係咪可以呼籲人帶物資進場？玩佔領2014試過啦，前線環境同遊擊好唔同
3）警察會點驅散d人大家有無經驗？無
但有無估算？我覺得警察係今日絕對未共識到點樣部署有效咁好快進行清場
睇返928，黑警個時對金鐘場仲係好生手，我認為機場都係一樣，佢地係呢個戰場未進化到好似今時今日打金鐘副本咁樣
舉旗點走，呢個其實主導權係黑警，佢有心殺曬我地，佢絕對殺到，佢想留機鐵留馬路，主導權都係佢度。
大膽假設，如果吹大雞，守住陸路，都仍然有一線生路。
4）轉飛又點？去曬澳門深圳台灣？貨運客運都會有好大損失啦，真係覺得轉飛無成本？
或者咁講，個成本一定大過無左條夏愨道/彌敦道青到要兜路咁簡單。
5）承上，癱瘓空運業重挫經濟作物籌碼脅迫林鄭。再倒轉講，無威脅，林鄭就唔會驚，好似佔中咁尤鳩你佔到飽。如果佢好大反應，你就知呢個地方能唔能夠正常運作，對佢黎講好重要啦。
6）上面講左，以佔領籌碼。勇武上街都脅被捕風險，點解留守機場個風險又不能承受？係高險較高？風險回報率低？
我個人認為，只要夠人多，係機場既被捕風險其實比係上前線抗爭既風險係更低，而且回報更值得一搏。
7）下晝時份仍然可運送物資，而且未去到佔領跑道，個人認為無須攻擊gear，但相對防守護具當然有好過無。佔領原則上歸類為和理非活動，佢暴力清場只會係612翻版。俾你有gear，你又守到多幾多個鐘？只會係衝突加劇，混亂時刻更長，因為佢有心清你佢用實彈都得架啦。成場遊戲都係道德底線既搏奕。

經過尋晚地鐵站放TG，仲賭乜鬼
既然已經停飛，磨落去仲為乜？為啖氣？

請廣傳 抗爭心態

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人

勿忘初衷

有冇諗過我地浪費一萬個頭 聽朝飛機都係照常起飛

咁叫成功？
冇機升降呀

唔好推
散播失敗主義

淨係停得一日入面嘅幾個鐘有鬼用咩 長期停先有用 但香港人點會肯罷工每日入黎？

啲散水撚應該入黎同我道歉

去機場係為咗癱瘓，走的可能係驚送頭，唔走的可能驚冇下次。

當大家知道機場係最低風險而堅癱瘓到的話，周未一定人數更多，目標係cancel 所有出發航班就夠了，咁樣又唔送頭又有下次。

難得揾到政府個春袋，慢慢大大力錫就可以。

好撚嬲

睇下正負皮就知黑警笑撚緊你地分化 你地日日都去玩就OK

不分化，尊重現場決定
只講出基本資訊，去留現場決定
員工提早走係事實
離境航班取消係事實
抵港航班仲有都係事實
機場唔能夠正常運作都係事實
你話當打一日風
機場好快應付到
擺工果日又唔係咁咩？
一日係冇大作用，最多做下文宣上下報紙
但成功一次，就可以有下次長d既

咁講咪即係變相勇武割和理非嘅蓆

接機係用和理非名義出師
入咗去嘅人可能好多都係純粹想接機
無心理準備要開打要食彈

不分化
不篤灰
不割蓆

記低班闔家剷p牌

出哂新聞取消航班都話未成功
如果對家願意次次都取消半日航班嚟呃我哋散水，咁我又唔介意做散水撚

贏少都係贏

咁都叫保住運作？ 咁佢日日咁保都幾好

其實我明你地唔想有手足比人捉
但係係現場嘅人先決定去留
頭先根據嗰啲假消息就幫現場啲人決定去留
唉

見到樓豬呢種唔負責任既說話會令人好撚燥
陣間又射彈 係咪樓豬第一個上去擋? 唔好講經啦 鍵盤戰士

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

強烈建議大家可以block晒啲散水撚

你知唔知要幾耐先散到水

力量不對稱，就要對手出招前，先發制人。當黑警結集成功，而大部份人未撤，到時就會後發制人。

反正日日有飛機睇，何必令自己身陷險地。

岩啊 佢地根本就冇腦 只係識諗自己

頭先取消今日所有抵港航班係真消息喎

但入機場本身就講咗係和理非 同埋又有大人小朋友 我覺得佢地走都正常嘅...

唔通要等佢射爆晒我地個頭先走？你都on99

你留係度點攬炒？最多只能令機場停止運作一段時間
見你人少一定捉
兄弟少一個都太多啦
我好貪心，我要一個都不能少

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
今次似係試緊新既作戰手法

消息的不對等(佢地有自己網絡)
失去網絡後對人群做成咩效果

來緊網絡既消息戰相當重要
要諗辦法解決問題（如何fact check, 要可靠既哨）

喂 好撚型呀 又國際新聞，佢地依家出兵呀？
出左篇文係咪你個心又開心返曬
香港又唔洗回歸

成功停咗個機場 最重要係冇人俾狗拉

其實我地係咪要轉一轉模式？

感覺聽日開始班狗會有動作
就好似之前遊擊，班狗咪諗到派鬼黎捉我地
佢地隨時會係入機場既時候控制，阻止人群再聚，呢個係我地不佔領，每日重覆進出機場要諗既問題
如果我地日日都好似上星期咁佔，機場驚完頭兩日都會恢復工常，到時升級方向又應該係點？要係機場勇武？和理非又點升級？定係就唔再玩機場？

事實係你大前提就話個d係假消息
presume叫散水既一定係假圖改異
咁實可以話我地俾人帶住走
而家有哂狗係海關位同一車車入既防暴就係假圖？

咁就收樓主皮

樓主睇黎好心急想搶輿論喎

睇你想守定快閃。

經驗話快閃永遠有效且安全，而且主動權在你手。記住機管局如果日日要宣告停飛，佢地傷害大過你。就算學今次彈弓口，都會比航空公司及其他機場屌老母。

就算唔係五毛，佢地對場運動都係毫無幫助，block得過

同埋今日講明和理非
突然又死守勇武？

依家班警犬應該笑到肚痛

機場keep 住和理，勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

全靠班散水軍

啫係應該咁講
嗰幾百個被捕義士有費過一兵一卒咩
咁係咪佢地就係白費？

但係散水撚決定去留唔會靜係因為取消航班
而係見到斷線 機鐵所謂嘅停 所謂嘅熄燈
種種因素自己驚咗先 就叫人走
但好撚多人係現場係冇野驚

傻仔 你睇新聞啦

機鐵十分鐘一班，仲要載客量低好多

巴士，入機場塞到死哂

大大話語10萬人，你自己諗

大把日子可以接機啦

排曬陣叫不費一兵一卒？

咪撚分化

報喜不報憂，中共最愛，不如學吓

原來唔識英文已經可以做三毛

無人受傷，無人被捕，機場停左大半，仲想點

起碼有外國朋友都WhatsApp我問乜嘢事，咁我又可以文宣一下，都話你係唔係要日日勇武？你自己就涼冷氣玩鍵盤？俾人抖下得唔得呢？

收皮咪撚分化
今日已完
重點係下次
回頭屌無意思

下次睇清楚先，唔好針鋒相對啦，不分化，不割蓆

咁你想點，係機場連續玩多一日，抗爭成本好大，唔係個個會玩

咪係 不推文屌鳩樓主就我
我女朋友做cx 到宜家都未收到消息話復班
講大話死全家

點解可以講到黑警就係正義嘅化身咁

大家都上網收得好差
真係有必要咁樣講野？
不分化

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

我叫上面嗰個人唔好分化，停半日都係成就黎，我冇話要連續玩多日

咪係，就算要走都唔係走得咁恐嚇囉，驚頭驚尾咁走

今日無可能復，你估復飛咁簡單？

岩岩先睇住班鬼佬機師，排隊上車翻屋企

你無啦啦復飛到？

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

請停止追究
無意思

同時請留意一 d持續玩分化人士
無心機 可以
請靜靜離開冷靜下

返黎再檢討

類似文章請善用不推文回覆

真嘅消息同自己嘅理性分析都好重要，我頭先就見到取消航班覺得再冇留機場嘅目的

你寧願真係放TG所有人被捕? 你想留可以留，唔好屌人地散水

啱，推

保左咩?由6pm到半夜2am全部飛唔到。有朋友明早日本返香港都有可能cancel

係咪要有人比人拉先叫做到野？

狗影都未見到隻，起碼等佢佈防先啦

無旅客來，佔機場來打飛機呀？同佔香港某個荒島有乜分別？

我建議開一個機場現況post，今次被犬方風向撚撚都係因為對機場現況了解不足

如果有巴打屙屎屙尿食飯就就影下現況，例如航班升降各種交通工具現況，講下有冇熄燈同網絡狀況，被其他巴打了解在場現況

屌你老母，暫停航班叫有成果？
你都係散水撚之一

風可以？ 聽日又打 ？後日又打？ 得閒又打？假日就9成9 多人打？咩風咁撚勁

掉轉講，我地不流血不受傷不被捕癱瘓機場6個鐘

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

佢傻傻地以為一日就完？只要有人又停死你

我想講 今日真係少有既不費一兵一卒囉
可以全身而退又做到野已經好難

喂，又話不分化不割席？
現場信息幾混亂你知唔知？？？
走左就diu, 和理非點撐？

不分化，不割席，明天再入機場

贊成呢個講法，其實佔機場其中目的係要令世界旅客知道。而家，肯定全世界旅客都知道，慳水力。加上，講左cancel既客機真係唔會突然飛到得走。如果有心扮CANCEL引人散水，咁即係AA連旅客都玩埋? 無咩可能。其實有可能係因為散左D人，對機場又無咩大影響，d狗才唔出動。當然，今次可以汲取經驗，留意每個部門既應對及細節。

咪撚推啦
出面好撚多人arrival同departure都未撚識分
重新安排一班機起飛幾撚耐都未知

你話散水撚分化

而家散水果班聽日咪又係出，繼續抗爭

但你條撚樣開呢d 結果論post就完完全全做到分化效果

一定要警察出先贏？
警察出我地唔會冇犧牲
我地零犧牲停咗啲機 做咗啲機場文宣
輸喺邊？

下次唔會再罷工參與
我罷得係搞到盡
我自己留有咩用
個個都走
即係今日係功虧一簣

其他現場人士覺得留低係安全 ，自然會繼續留，樓主用埋d咁嘅標題,唔係帶風係乜？你話我係鬼都好，我真心只係唔想再見到再有手足比人拉，每一個位手足都對香港實現五大訴求好重要！即使最後乜事都冇發生，你話我柒左都好，總之大家都平安無事就係最好結果

保條撚咩cut 晒d機 都叫冇用

預言成功

今次抗爭好可能成也連登仔 敗也連登仔

唔使錢多謝咩野

新二哥 呢個朵 I like

有時真係忍唔住笑，你睇下散水狗係lihkg 各telegram同埋fb吹行風就知滲透得幾嚴重

咁想問之前勇武都係扔爛d窗
噴黑咗d牆
都係煩到d workman同外判做清理
搬野set野唔係popo做
咁多兄弟比人拉咗 又得到d乜呢？_?

散水黨又勝一仗

善用不推文
保住咗運作咩？

遊客都唔走，一齊屌共狗
出面嘅人聽現場話，要留！要守！

國際機場 通宵運作 我哋坐喺度 邊個犯法？有人清場就有全世界睇住 自有國際社會制裁 黑警有報應 暴權閪尻冧！

黑警還眼 暴權還命
眼呢？命呢？喺機場等你還㗎！

散水嘅淨係識吹風，你哋有乜作為啊？
出去？出面會安全得過機場？
愛與和平就喺國際機場啊！咁多日和理飛講㗎！
成班人湧出去青衣同東涌set個field俾人清啊？
成班人落旺角準備俾人開片啊？

有料嘅唔該做資料整合
機場附近環境圖，路線，交通，safehouse⋯
喱啲先至係有所作為
打到嚟自會識走

留得青山在？草都無幾條淨。
嗰啲明日戰士啊，我等你啊！

遠得滯去唔到警總支援下 都係飛機場唔好啦

停哂航班都叫保住 係咪要拆咗個機場先收貨？

而家已經成功咗啦

樓主鬼黎架？ 想有人比人拉？ 定今日捉唔到人交唔到差呀

不割席！不分化！
下次佔佢一個禮拜

謠言止於智者
呢個故事教訓我下次fwd消息之前要確保FC🙈
希望經一事長一智

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

sor 無話只係去一日 而家打算日日去

不嬲都不費一兵一卒ga la, 講到你傷佢殺佢好多件。

事實証明係啲狗贏晒
唔洗出動清場
等你自己人清自己人場

每日停佢一次，佢一星期都頂唔住！

全部航班delay，每日去de佢一次
請問d狗點贏？靠吠？

屌你老味達到咗目的喇

重點係
留守既話機場會冇遊客，冇遊客警犬就可以亂咬
日日快閃，可以keep住有遊客，同時影響機會運作，令世界關注

終於有啲理性留言

在場人士俾我哋更清楚現場嘅情況,所有熄燈,總團忙碌,佢哋比任何人快知道,根本唔係好存在乜嘢Fake news , 機場已暫定離港航班到聽日早上六點，所以唔多唔少已經成功癱瘓機場，响機場已經旅客下，你留喺機場，嗌空氣，自High ，最後警察到場，你想再損失幾多位前線呢？而家目的已經達到，但係你想有壞結果？

你班仆乖 好想睇自己人仆乖？

係 散唔散現場決定

但俾人打沒gear

班仆乖公安走狗沒血性

我情願你罵叫人走

都好過有人俾人毒打浩刑槍殺

答到我未呀樓豬

唔好痴人說夢喇
大家都心知今日會係聚到最多人既日子
而家走晒就聚唔返咁多人氣

係呀走啦，唔夠人呀，你而家去啦
去放火、扔汽油彈啦
不過人走哂未必有人比你地嫁禍啦喎

有小朋友當然要走先

但大人或學生都好 希望大家可以認真fact check，因為自制恐慌都係令到大家受傷

今日仲有運作？

屌你老母，唔好成日話人涼冷氣啦傻閪
係咪唔可以失望呀，企前面防，有咩小小事又係散水狗大叫，身邊d人跑得快過保特。

唔係我吹嫁，有眼睇嫁 手足比人捉左，成千人跑過，得一個人試下救

心都淡撚曬啦傻閪

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

細路仔思想簡單

on9,一定要一日決勝負?聽日入過唔得嘅

流言過後警狗唔行動係咪睇嚟開始鬆懈？

事實係停左wo
聽日咪再黎

咁你嘅目標係點樣？而家咪達到左囉？唔通佢死守等俾人捉？跟住再損失多啲前線?

樓主叫人留個目的係想佔領定開片呀，機場停曬仲留喺度守做乜鳩

點解有啲話cancel咗嘅機睇flightradar24話飛緊

不分化不割蓆不篤灰

義務律師都係鬼⋯⋯？

你估狗鐵咩 話開就開。 飛機起飛都要排條跑道啦

旅客見cancel就出返市區搵酒店啦, 即刻開返即係玩9佢